相比起袋屎花

零奶遙個廣告仲煩
條女樣衰仲要近鏡又嘈 屌你老母